[Door]
- 오브젝트 설정 태그: Door
- 필수 컴포넌트: Collider
- 컴포넌트 기능:
	Can Open: 문을 열 수 있을경우 활성화됨.
	Door Open: 문이 열렸을경우 활성화됨.
	Door Locked: 문이 잠겼을경우 활성화됨.
	Door Key Item Code: 문 잠금해제시 필요한 아이템 코드
	Sounds : 소리 프리셋.

[DoorSound Preset]
- 데이터:
	Door Open Sound: 문이 열릴때 나는 소리.
	Door Close Sound: 문을 닫을때 나는 소리.
	Door Unlock Sound: 문을 잠금해제할때 나는 소리.
	Door Knocking Sound: 문을 두드릴때 나는 소리. (이벤트용)

	Door Open Volume: 문이 열릴때 나는 소리의 볼륨.
	Door Close Volume: 문을 닫을때 나는 소리의 볼륨.
	Door Unlock Volume: 문을 잠금해제할때 나는 소리의 볼륨.
	Door Knocking Volume: 문을 두드릴때 나는 소리의 볼륨.

[Potal]
오브젝트 설정 태그: Potal
- 필수 컴포넌트: Collider
- 컴포넌트 기능:
	Potal Trigger Type: [PotalTriggerType]참고
	Potal Type: [PotalType]참고
	Potal Locked: 포탈 잠금여부

	<Potal Type == Teleport 일때 표시됨>
	Teleport Postion: 텔레포트 위치
	Teleport View Rotation : 텔레포트 후 시점

	<Potal Type == ChangeStage 일때 표시됨>
	Change Stage Name: 변경될 스테이지

[PotalTriggerType]
	Interaction: 상호작용시 트리거 활성화
    Enter: 진입시 트리거 활성화

[PotalType]
	StageChange: 트리거 활성화시 Scene 변경
    Teleport: 트리거 활성화시 위치 변경

[Item]
- 필수 컴포넌트: Collider
- 컴포넌트 기능:
	ItemCode: ItemDatabase에서 참조할 아이템 코드

[ItemDatabase]
- 데이터:
	Item Datas: 아이템 데이터 목록 - [Item Data]참고

[ItemData]
- 데이터:
	Item Type: 아이템 타입 (ItemType 참고)
	Item Icon: UI에 표시될 아이템 아이콘
	ItemImage: UI에 표시될 아이템 상세 이미지
	Item Code: 아이템 식별을 위한 코드
	item Name: 아이템의 이름
	item Info: UI에 표시될 아이템 설명
	disposable: 일회성 아이템 여부 (활성화시 일회성 아이템)

[ItemType]
	Consumable: 소모품
	Key: 열쇠
	Etc: 기타아이템

[Event Zone]
- 필수 컴포넌트: Collider
- 컴포넌트 기능:
	Enter Event: 플레이어가 BoxCollider 내부로 진입했을경우 실행됨.
	Stay Event: 플레이어가 BoxCollider 내부에서 플레이어의 위치가 업데이트될 경우 실행됨.
	Exit Event: 플레이어가 BoxCollider 외부로 나갔을경우 실행됨. BoxCollider는 비활성화됨.
- 참조:
	[InfoUI] - ShowInfo(string text)를 이벤트로 등록하여 하단 문장 출력가능. 문장이 보여지는 시간은 3초
